美副總統彭斯：會和川普繼續戰鬥 直到剔除所有非法票

美國副總統彭斯（Mike Pence）。（Ethan Miller/Getty Images）

美國副總統彭斯12月17日前往喬治亞州，為兩名共和黨參議員連任助選。他在集會上說，將和川普（特朗普）總統繼續戰鬥，直到剔除所有非法選票。

據大紀元報導，彭斯在喬治亞州哥倫布（Columbus）舉行的一次集會上表示，「對於你們每個人，我都會向你保證，隨著我們的選舉挑戰在全美各地法院推進，我們將繼續戰鬥，直到計算出每一合法票為止。」

他還表示，將永遠不會停止為使美國再次偉大而奮鬥。

彭斯此行旨在激勵川普支持者，和其他共和黨人，投票給共和黨參議員戴維‧珀杜（David Perdue）和凱利‧洛夫勒（Kelly Loeffler），以便共和黨能贏得參議院多數席位。

彭斯說，「我知道我們都對上次選舉（11月3日總統選舉）表示懷疑」，但他承諾「我們將確保我們的投票觀察員，確保我們的投票箱安全，並且你可以確信自己的缺席選票將被計算在內。」

他說：「我們將贏得喬治亞州，我們將拯救美國。」

12月5日，川普前往喬治亞州參加大規模集會並發表演講，川普說：「我們繼續戰鬥。」

他說，他們（民主黨）操縱總統選舉，但他仍然要贏得大選。川普也強調，民主黨還想操縱參議員競選。

川普總統拒絕承認拜登當選，川普團隊指控在關鍵搖擺州存在大規模選民欺詐。川普上週日在推特上說，本次總統大選是「美國歷史上最腐敗的選舉！」

據報導，明年1月6日，美國國會將召開聯席會議認證各州遞交的選舉人團投票結果，屆時參眾兩院全體大會將確認當選總統。

根據憲法第12修正案規定，彭斯要在兩院出席的情況下公開所有選舉人證書並點算票數。但是按國會規定，只要同時有一名參議員和一名眾議員反對，就可挑戰選舉人票取向決定，反對拜登勝選結果。之後將由參議院及眾議院分別投選副總統及總統人選。

人正氣

MAGA

我覺得拜登會贏
too big to fail

最緊要團結

GOP贏唔贏到都成問題 米奇豬隊友

一月六日GA參議院贏番就可以玩權變

Nice move

搞左咁多個月重係想用點票方法贏

In彭斯 we7 阿侵收皮啦